(不推文) A0毒絲/ 毒拎/ 棍絲 唔玩交友app可以點出~~pooool (28)

開定先

再做mon po

下個po不開了
想被動d

有無人試過玩tinder無啦啦比個app block左？
勁on9，個app一block係block曬你部手機
用其他人電話號碼註冊都入唔到屌....